[心事]其實我好想自己係直，點解我唔係?

我自問我90%係鍾意男仔 10%鍾意女仔
細個老母偷睇我手機睇到我同個男仔行得好埋, 佢仲打埋電話搵個男仔，叫佢唔好痴埋我度，嚇到我地分手收場。

相隔咁耐，哩件事一直係我既童年陰影。

直到最近，我老母又發現左我識左bf, 雖然我老母話唔理我鍾意男定女，最緊要我開心記4得，但我總係覺得佢口是心非，因為佢最近對我既態度唔同左好多，成日言語之間暗示講緊我同我bf, 句句都好似有骨咁。

自我感覺一直都被佢歧視緊，由第一次拍拖直到依家哩次都係。

其實我都控制唔到我鍾意男定女，佢講到我好似有得揀點解要揀個男既咁，如果真係有得揀，點會揀鍾意男仔丫

係，我都想做個正常人，想同個最好朋友做兄弟
而唔係愛上佢

Why 10%

我一直都唔明点解男仔會中意男仔
即係中意男仔把聲？定係腳毛？
自己無咩？ 定係屎忽成日痕想俾人插？

因為曾經對過女仔有好感，嘗試過追

咁睇av會唔會扯到

直仔唔會明架，同埋唔係你諗咁膚淺。
我個人黎講，可能有少少後天環境因素，因為父母離婚，個人對婚姻冇咩信心，從少冇爸爸依賴，冇咩安全感，可能因為咁所以想有個人可以俾到安全感自己。

好少睇lol 不過好似係有反應既

同感，冇可能發展感情，未唯有繼續做佢好兄弟，一直對佢好囉

上面兩位巴打已經可以配成一對

毒撚食唔到囡唯有發展gay

講真唔知點解溝親女都衰，仔就好順利

好好奇樓主點解好似好易搵到男友？ 喺香港其實呢方面都好保守
我愚昧無知

食唔到女
仔就一定更加食唔到
仲picky d

点你老豆咩
屎忽痕想俾人插？

咁點解男仔一定要鐘意女仔？
因為呢個社會教我地男仔要鍾意女仔
由你係老母個閪度咇出黎開始 所有野都指向男同女要互相吸引
迪士尼卡通一定係公主同王子
Tvb劇 電影 卡通 全部都係男同女一pair
但其實 異性戀係人類整出黎嘅一個term 亦都冇規定人一生岀黎就要鐘意異性

認真左

反而想知點解無安全感會搵男仔依賴 而唔係搵女仔去得到類似母愛

係無規定 但呢個社會好似主流就係一切，亦無人會想理解小眾

因為佢無爸爸

可能我個樣受男仔吸引多d掛

利申: good look str8 act

但我哩type似乎唔多受女仔歡迎

想識樓主

gay 咪 gay ,wfc

利伸：直撚，但我中學個班出左3個gay 佬，但大家都好FD

所以我都好想自己係主流一群，可以好自在咁同另一半面對家人，朋友，甚至哩個社會

點解可以咁frd lol, 中學試過被d直仔歧視過，果幾幕仲好深刻...

巴打幾歲